溝到手之後唔撚理你就梗架啦

仲幻想佢可以對你好似之前咁好耐性？好心啦

打全日機就有精神，陪我講幾句嘢就無精神，咁樣同居黎做咩，不如我返自己屋企算啦

主動d , 過去幫佢含 , 睇下佢理唔理你

咪煩住打機啦

試過啦，話攰之後拒絕我都幾多次
不過算啦，我都開始無乜性慾

屌啱，所以我諗緊返自己屋企比佢打飽佢

😆😆 咁睇黎佢已經對你失去性趣 , 出去食下散餐好過

咁你想點撚樣

洗唔洗好似bb咁照顧你

走啦
咪撚煩住條仔打機啦

On9港女

想搵佢講句嘢姐 佢可以好似bb咁照顧我我真係求之不得添

一齊左幾耐？

屌，你啱

我真係覺得自己on99

差不多兩年

係
佢打飽就會搵你

屌，以為自己出post

同是天涯淪落人

拎自己同打機比已經係on9

咁你返啦唔送